[投降]我已全數沽岀中芯國際

我知錯啦，比次機會。

信念呢?

中國芯片之王

抵啦 買中資 一邊話自己黃絲一邊買中資既仲抵

投降係因為屈服係美帝淫威下。

can you hear the people scream

消息跌,好快就會上返
根本佢都一早無得靠美國制裁佢都唔會有咩傷

哭能咗😭

人棄我取

投資就講機會，一買一賣。
食飯就睇立場，拒絕藍店。

40蚊重倉未驚過
靜待風再起

點睇班財演推中芯,等散戶入貨送錢比佢地洗?

勇者

唔怪得有人掃上黎，中國芯就交俾你啦。

醒目 第一站睇38蚊

留畀個孫囉

$40揸夠十年

38蚊我出你地入，搞乜

美帝唔搞佢，我都仲會揸。
美帝封鎖真係玩唔過。

如水阿，Ching
能屈能伸先係大丈夫

樓主好柒

屌無老母返香港討論區啦

等超英趕美喇 傻鳩

你放晒佢就會升

屌你老母
我國彎道超車 指日可待
驚閪咩

block晒你軟件機器，仲做到14nm？米玩

做步步高dvd機，14nm夠用架啦

親 你已違反國安法

大把連登仔接貨，中資又嬴

我係罪人，盡情鞭打我啦。

咁撚垃圾都買，抵你死

中蕊今日趺20%
我高追Tesla 都係咁啦
咪留比個孫 無野嫁

又唔係咁講，今次止蝕係因為美帝封鎖。

市場黎講，單做國內低端芯片市，加政府補貼同。同埋有個發展憧憬，升起上爆炸力唔會弱
我覺得博得過

而家美帝一封就算鳩數，認輸

今日26蚊入左中芯，睇我點輸死。

原來係樓主惡意沽空

買中資股，抵

抵啦 唔好喊呀

轉種菜芯重有一線生機

惡意出貨！

報國安

垃圾

一日唔放都唔算輸呀！

弱者先會逃避
來吧 ！
18蚊鐵底 齊頭+意頭價
即係咩呀？
就係現價入 ！無得輸！

轉行種菜芯算啦

買呢隻好明顥係博大陸出手救佢，根本冇人信佢賺到錢

支持你allin

唔好得個吹字

笑撚死
買支那股抵你輸身家

沽

認真討論:
點解我會坐中芯，因為外國封鎖芯片入大6, 中芯成為唯一供應商

另外，政府會比好多補貼去發展芯片，以防被老尾揸多次春袋

最後，40幾跌到20幾，我又唔覺佢業績有幾差。只係前幾段炒得太熱，業績支持唔到股價。

10幾升到40幾 我唔覺佢業績好到咁

其實你明唔明ic 行業既生態

咁你要問番樓豬

good luck
只可以話美國掌握晒高端科技生死大權

警世，應該大入宜家

Strong hold la

15蚊入

抵你輸

撈底溝貨
正股驚閪

我之前是中芯股東，而我買中芯的原則是：
「幹你娘孖爆」
沒錯，就是幹你娘孖爆，老子才不管甚麼虧錢三小的，每次入貨就是姬芭一大把。小注孖成中注，中注孖成大注。大注ALL IN，跟整個倉全是中芯沒兩樣。

我還記得，我那個月買賣250次，經紀跑來跟我說，這個月虧損二百六十萬，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

操你娘 up乜春呀 輸懵左呀？

即刻同我不問價掃

掃閪咩 明天請早啦

你豬好多？

買紅底抵撚柒死

而家入應該穩陣啦

你沽左? 咁應該好快就彈

幾錢沽

我地信念股民係唔會走架！
TSLA 中芯 坐到最後

投降吧我沒有辦法

彈都唔會耐得去邊

講政治唔該去吹水台pls

同意

接飛刀分注入